作为工作的一部分，温德海姆经营着YouTube频道，并制作内容营销视频来展示产品的功能。记忆者在制造假货，事情变得越来越奇怪| Karen Hao | 2020年8月28日|麻省理工技术评论
有些渠道善于创造销售潜力，有些渠道善于释放销售潜力，有些渠道两者兼而有之，有些渠道在这两方面都不太擅长。随着网上购物的加剧，电子商务营销人员越来越依赖Facebook的广告（Seb Joseph，2020年8月25日，Digiday）
JibJab正在测试其他渠道，如Pinterest和Twitter，以帮助拓宽其广告渠道，因为其大约40%的新用户量来自一个渠道是“有风险的”。“我们知道这会对我们的业务产生负面影响”：加入Facebook抵制活动如何影响一个小广告商——Kristina Monllos，8月4日，2020年|数字化
这些拖缆似乎被弹出式通道吸引，以此来区分它们自己。电视网络开始表示愿意将流媒体优先于线性网络（蒂姆·彼得森，2020年7月29日，数字时代）
此外，电视和在线广告并不是营销人员可以使用的唯一渠道只是等待被淘汰的打击：英国政府的垃圾食品广告禁令，又一次打击了饱受诟病的出版商劳拉·奥雷利（2020年7月28日）
使用它的人有效地在公共平台上打开了一个秘密通道。为死去的警察尖叫的怪物|雅各布·西格尔| 2014年12月23日|每日野兽
他们获得了800万美元，用于疏浚航道，让游船驶向卡塔琳娜岛。国会不断赠送的礼物| P.J.O'Rourke | 2014年12月20日|每日野兽
2012年，他与人共同主演的哈特菲尔德·麦考斯（Hatfields McCoys）是历史频道的收视率大片。2014年最大的炸弹：性录影带、玛丽亚·凯莉的演唱、我是如何认识你母亲等|凯文·法伦| 2014年12月19日|每日野兽
我在电视上看足球、篮球和曲棍球，有时在户外频道上看“低音专业”。在某种程度上：他们让我写关于莉娜·邓纳姆的文章| P.J.O'Rourke | 2014年12月13日|每日野兽
它出现在一个库尔德频道和一个当地的德国频道上。荷兰车手帮派Vs.伊希斯|纳德特·德维瑟，克里斯托弗·迪基| 2014年12月9日|每日野兽
它是将智力活动引导到某个特定渠道并保持在那里的意志。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
智力是‌ 定向到特定的通道，但为了保持它在那里，必须排除所有入侵者。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
为了引导他的思想进入印刷品展览的渠道，他呼吁发挥注意力的力量。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
注意力是一种意志，它引导智力进入某个特定的渠道，并将其保持在那里。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
注意力是将智力引导到某个特定的渠道并保持‌ 它就在那里。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）